====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Le travail sur le Sol Facile , en cours de réalisation sur le cœur du quartier , trouve donc un prolongement naturel dans le principe des « Socles Actifs » , inscrit dans les règles d ' urbanisme sous la forme d ' un rez-de-chaussée double hauteur réservé à des activités de commerce ou de services .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

